覺唔覺毒撚最易動情？

有人埋少少就自以為同人有機會
點知佢同個個都係咁 原來係正常社交黎

所以已經練成左絕情